點解牛奶公司盒奶咁撚難開

無一次可以一搣就搣到塊死人紙皮出黎 一定要刮幾次先得
成日搞到隻手都飲埋奶

極核突

渣ga

拉塊護翼出黎再向前推就得

好似是剪開。
不過紙皮質感飲落好怪

呢種設計真係世界級垃圾
好好地整個正正常常既包裝盒唔得？

咪係 都唔知邊條臭閪屎忽痕諗埋啲咁撚唔方便既設計

呢個牌子塊紙皮比其他軟
係咪因爲慳皮

其他牌子得呀係唯獨是牛奶公司咁閪難開

有教學

屌你想陰我

佢係咪無再出250ml紙包裝既奶

係，所以已經轉飲維記

維記

自己開既方法都唔啱話人難開

好明顯係你唔識開
呢隻罐頭係難開但未至於去到咁

用刀柄鑿開佢

敢問閣下又點開呀高手

未試過開到咁柒

自己睇下個包裝 佢有教

張圖幾耐歷史

屌你！我噴奶

飲緊十字牌

左2個方法

我細個都係唔識開好似你咁用手撩爛晒，大個左俾frd笑之後佢教識左我

傻仔
之前返咖啡店日日係咁開奶 根本唔會爛

你先反開兩邊禁低佢
再用食指同手指公勾出黎就開到

就係勾果下勾唔到先搞到咁
佢痴到死哂點勾

自己弱智就唔好出POST俾人知啦

開盒奶都未識開

on9 睇下條片教你點開啦
勾乜9

有個好方法

首先拉開晒兩邊，形成一個十字
之後打斜角一拉開就得

笑左

睇一次笑一次
同關家姐一樣

始終都係逃唔過個罐會爛…

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

牛奶公司咁撚難飲都飲

飲緊你條女d奶啊

睇到樓主內容 己經諗到呢段片

上面段片咪教咗你
用鉸剪吖嘛

北海道個隻又點搞

第一次開成個口爛哂

手殘？

自己唔識開就屌人😂

由細到大都係咁開，未試過失敗
最鐘意飲完屈埋下面再禁扁佢
結論：樓豬腦殘

唔好以為你識就個個都識啦 大把人唔識！

點開到隻罐爛哂，但裡面d肉冇爛到

On9仔唔識開奶

奶都唔識開

獻醜不如藏拙啦

其實學台灣啲乜乜物物奶茶咁，整返個“燶”位俾人篤枝飲管入去飲就最方便

又影到幾靚

簡單小小
左右兩面都壓開
再對角拉
飲嗰陣小心

要睇人在野

而家小學雞都上連燈
走啦，呢到唔係俾你上架
奶都唔識開

柒頭，盒奶個塊野去內摺之後用拇指同食指係摺痕到細細力向內㩒，就開到啦

入黎就係為左睇呢條片

今日再黎挑戰過

跟住點

你盒奶本身凍 你拎到返公司個盒應該濕晒
淋左係難開好多

呢位巴打就分析得獨到啦

死返入你老母個閪到啦 奶都唔識飲

屌你老屎摺好啲啦 打斜夾住向出推咪得囉

唉
問你老母有冇得比你飲算啦
我諗你吸你老母粒Lin 頭都得掛？

乜撚嘢都擺上黎

老豆老母唔俾染髮先擺得上黎 ？

bam

寫OPEN果2塊翼一推一拉就開到啦